試著說「去中國」，不要說「返大陸」！

留意到好多人仲用緊"返大陸"

希望大家以後唔好再用大陸，內地依啲字眼因為咁樣其實=你認同自己係中國人

梁天琦講過：「香港人的定義是不論是否在香港出生，不論何時來港，而是看你是否擁護香港的價值觀及文化背景。」

就算你係中國落黎，只要你認同自己係香港人，就唔好再講咩返大陸

正如你去非洲都唔會話自己返非洲

請大家記住 係去中國

推

去中國

不要說「去中國」
試著說「去你的中國」

去支那

go to China

冇錯
「內地」呢隻詞見到都反胃
大家一齊讀一次！「去中國！」

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

有啲和理非唔敢講支那

其實「中國」依兩個字畀共產黨影衰哂

本身「中國」兩個字其實係冇問題

去中國都on9啦
仲夠膽同人講

去你的中國

用字準確係好開始

好多手足工作上有需要去中國

崇日撚: 我地返鄉下(日本)了

唔去中國sor

無錯。

去他媽的

中國 其實顯示咗呢個民族嘅自大

點會有人話自己係全世界嘅中心國 咁厚面皮

點解會唔敢講

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海
0
0

去他媽的納粹終蟈

支那呢個term好撚暴力好撚激進，會激嬲共產黨，俾人抽水俾位人入呀

應該係番豬圈

去匪國/共國
一日中國仲係共產黨控制,一日都唔洗尊重佢

又真啊

我都應我朋友有時要返元朗大陸
明明唔洗過關佢地又講到好麻煩咁

去支國

驚激嬲共產黨

內地係講黃大仙區，
十八區唯一個區無海岸線

去你的鬼國

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我覺得大陸一詞其實本身已經有負面意思
Eg 大陸仔 大陸喱

所以我認為大陸/支那/鬼國比較好

我同意唔應該用返字，用去/上都可以

3個6 去中國

其實有分 民國 及 共和國

一直都係叫”去大陸”

Push

去中國
dechinalization

推!!!!!

去中國化, 由說「去中國」開始

去中国 (中共国)
中国不是中國

去中国

Technically 冇講錯，我地D太爺太嬤都係系上面走佬落黎，唔代表接受政權

以前玩飛行棋入晒腦 6 6 6 返大陸 ... 其實返大陸係一個侮辱, 唔明點解會有人用返大陸呢個 term

每一個民族都自大嫁啦，「德意志」都係解「人」咁解，有暗示其他民族唔係人嘅意思

係 小弟英國讀書 當然成尻日稱呼佢地堆羅湖橋以北居住人仕為中國人instead of 大陸人。佢地好撚憎被香港人叫做中國人 #onechina

唔好叫回鄉証

係大陸通行証

不嬲都係講去中國

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

我好多日之前已經分析左機場春袋同恆指嘅關係

但當時剛實行p牌措施
根本推唔郁

可否幫推

Btw我建議唔好咁講
因為要同佢地fd
先可以引佢地幫手火燒後欄
好似納粹德軍咁，開兩三條戰線 顧唔掂就會gg

不嬲唔去支那鬼國

一年前我已經講過，當時仲千幾個腐皮

我都成日話點解護照唔去得中國

究竟元朗共和國護照去中國有無免簽證？

10幾年前已經講去中國
返只會返香港